有無剪髮佬試過粒聲唔出剷光個客個頭？

反正你班仆街都唔撚負責任架啦！！！！

先生 想點撚樣剪呀

話留個頂
俾埋張相佢睇
講完都係一野剷走埋頂留落黎果葺

之後屌鳩佢
佢話會拱起所以剪咁短
屌你你唔剷落去又點會拱起

剪髮依樣野永遠無消費者權益
佢鍾意點剪就點剪

剪髮佬同雞一樣
搵唔熟既就有風險

搵個聽得明剪短少少既飛髮佬
應該9成冇死

大部分都會聽到係剪淨少少

剪 短少少 同 剪短 少少既分別